考試肥左，教授話陪佢食餐飯就得

我係acco絲，要升大學，最後一個sem先肥佬，我打比話比教授求佢比我pass，佢話陪佢一餐飯就得，但我怕男朋友嬲。

去就正評
唔去就負評

你男友約你食飯..又點會嬲呢
好好對你男友就pass架啦

帶埋男朋友去

閲讀理解你幾多分

洗好d個

Gay

嗱！唔好過橋抽板呀

acco